樓下Shark Shark薯條賣哂啦 世界未日啦

我愛黎明 我愛黎明

黎明來到要光復這香港